同做HA朋友了解過，要睇病人資料其實唔難

同做HA嘅朋友了解過，小弟試下用最簡單嘅方法解釋下點樣可以睇到病人資料。

Login window>開software>睇到（完）

部電腦其實擺係急症室嘅公眾地方，醫生護士隨時都要用，所以係長期login唔會logout。今次HA啓動左災難應變，個system就會多左個For police嘅item出黎。

記者會成日話無主動print, 無黑警要求過攞list。
其實由頭到尾都唔需要print出黎，黑警行過去禁幾個制就可以睇到。

至於點解識禁，有人教or睇過醫護人員禁其實唔難。

強烈要求
查番CCTV睇下邊隻犬
禁電腦睇

唔好比佢沉
等多d人知道

check cctv

up

交返個波比盧蛇

幫醫管局洗底？

醫護前線 應該一句 差人做野 就縮

HA話災難應變，有無出過email通知前線？

記者會講過話無人數標準定性為災難？係咪一個普通散仔走過去，話依家係災難，我要睇資料就得？

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

我答你啦,我相信前線人員唔會比佢地咁做

成晚就係度講列印列印列印列印列印列印

而家邊個部電話無得影相

開出黎影完就跟住拉人

有講過話，人數多，有機會超出負荷，就會提前啟動之類

然後個日唔知點解 全線CCTV壞哂

唔係咁意思。剛剛HA講過只要災難時期，係可以提供資料

但邊個定性是次事件係災難，有咩標準？HA剛剛提過612無提交，亦都無提交，咁係咪規劃細過612的集會都無提交過？

明白記者呢排好辛苦，但記者嘅即場應變能力真係有待改善
可以代市民直接同狗官溝通、質詢同監察政府嘅就只得番採訪嘅記者
記者要問得到肉啲呀，我哋喺呢方面靠你架啦

姐係無指引可言，佢都講過612，佢係唔會提交資料，姐係間接認左612不是災難！

lm

睇下前線點講

證明我無9 up
邊個負皮我

PISH

其實社署社工都會睇到

其實唔難

其實病人病歷好易睇
咩唔關事 唔係醫你嘅人都可以禁入去
無後果

有印像好耐以前已經有人講過 公院個電腦冇人看住
隨時行過去都睇到病人資料

忙到hihi咁
無人理嫁

講咁多，又點解釋之前出嗰張 memo 注明醫護人員要入示威資料

點解社署又會睇到？
究竟仲有d咩人可以access？

推

612當日8點正真係啟動咗

push

醫務社工有access

心水清

我問個uc嘅前a&e嘅都話有電腦用
但會多人望住部機/顯眼

睇下而家要點祭人同祭邊個

ha it狗是唔是失業加爛cv了

想知有無可能係警署可以遙距access?

其實HA高層係邊到remote access都得

以我所知係黑警叫HA啓動災難應變模式以配合突發情況
正如記者會所講，好似南丫海難咁，都會啓動災難應變模式
而當災難應變模式啓動左之後
個病人資料system就會多左個For police嘅專頁
以南丫做例子，就係擺所有屬於海難傷者嘅資料
而612果日擺咩，大家都明
所以HA無特登為612 create一個For police嘅專頁
而係黑警知道啓動左災難應變模式就會有一個咁嘅專頁
佢就有佢地嘅方法，例如去醫院部電腦睇之類
從而得到所有因為612而入院嘅傷者資料

問題係警處可以睇， 同邊個睇左都無record, 追都無得追

HA自稱只有醫護人員可以睇
陳醫生亦無講到係咪係醫院以外嘅電腦都可以禁黎睇？

所以記者都無問到點解係其他地方睇到呢d資料
而係話點解有個咁嘅list同For police呢個項目

因為理論上果個係HA嘅system黎
只有HA嘅電腦先可以用到

原來琴晚所講既login只係login windows
即係個系統接近不設防

就算唔計今次黑警 唔洗login就睇到個人資料已經好大件事 嫌煩最低限度都整個拍卡先睇到啦

發夢見到你同我行過去都可以禁到黎睇

醫管局：沒醫護收到警察要求索取病人資料

［情境對話］
HA 職員同空氣講：「我開⋯⋯咗個系統喇，等我⋯⋯去個厠所先！」

咁樣就已經係 1. 沒醫護收到警察要求索取病人資料 ； 2. HA無比個account差人； 3. HA 員工無交任何病人資料比差人

野都唔駛講
因為平時都係用完就行開唔會logout

點可能冇access log 一定過唔到月IT audit

就算有專頁 都一定有時間同機 check cctv就得

Agger 以前做果時老細都想裝 因為電腦show 到資料同太多牌板 所以唔比裝

依家個講法係，d condom仔屎忽痕行去任何電腦就睇到

假設個系統有得login(雖然照你個夢境睇都…
即係個session唔識time out

唔洗login都睇到

事實真係唔駛再login

For police係部部HA電腦都睇到
你話check唔check到邊部機禁過入去睇就唔知
就算check到
部電腦係長期login
十鳩幾萬人用過
點知邊個

其實最簡單一樣野
將部電腦搬去鎖得到門既私人地方
已經好好多

No.. 斷patient嘅access log

Login左 開任何人睇都有log

你當好似平時電腦咁
無set時間自己鎖機

今日有200人返工
你點知邊個係禁黎睇果個人？

咁邊個俾人捉 而佢個profile幾點俾人開過 我鳩估二百人返工都好 睇過都應該唔多卦 咁cctv睇返邊個

睇下係咪authorised access ... 係咁跟卦

今劑真係不誠實取用電腦

咁咪加返login囉，只不過急症室成知flow又會慢咗，其實都算取捨

For police係一個list黎嫁

同埋簡單d講
d電腦就好似圖書館d電腦咁
公廁黎

每間醫院都會有駐院警犬
根本唔需要其他警犬坐去部機度
直接內部send資料

日日咁多人排急症
日日都係災難

哦 咁冇野.... search 得

唔肯定駐院黑警有無電腦
有都應該入唔到
因為佢唔屬於HA

So? 駛唔駛 whatsapp 通知你

而家就係講緊個程式唔使登入 如果有電腦嘅話裝埋呢個後門程式有咩咁出奇 冇電腦嘅都可以用啲冇登出到嘅醫院電腦
同埋其實真係要啲it9喺源代碼徹查個程式冇功能係backdoor直接send資料俾黑警

睇CCTV!

其實睇陳醫生個記招，佢出得來我覺得佢係有晒證據，同埋好接近地估到邊個係兇手，應該有前線人員暗地裏篤咗灰。佢話唔知，應該係想保障篤灰者,同埋睇有關方面點交代。

宜家無話普通電腦可以裝到
所以話黑警部電send出去其實唔成立
如果唔係一早比人屌到仆街

好多差佬女朋友/老婆係護士

背後有冇程式send到你點知啫
而家連後門程式都寫到出嚟
仲要有個位係for police
有咩係唔可以做
而家嘅香港政府已經唔係我哋認知之下嘅香港政府
可能仲有更加多黑材料未畀人拆穿

一早都提過護士多藍絲，然後就比人屌

唔大機會
因為警察行入nursing station會好明顯
佢禁部腦仲明顯
所以原因只有兩個
1. 有藍絲AE姑娘cap screen比佢啲藍絲警察
2. HA高層部腦入到AEIS再向警方提供patient list

有無人解答下：
suppose個醫生login完入去睇病人A嘅資料，個system有無log record低邊個user幾點入過去睇病人A嘅資料？

應該係check到
但係而家講緊係另一個唔使login嘅system 所以唔會搵到邊個用過

問過人，佢地話從來都要login先入到去
唔通呢個俾黑警睇嘅system係不為人知嘅

要Login 係cms
跖洗login係aeis

多啦 唔知算唔算藍絲
個人就反建制 但係就支持警犬執法

有無前線透露下有無見過狗直接去用你地既電腦

有幾個問題
1. 點解狗用唔駛特別既login ac 同埋無log
2. 如果無前線交比班狗 咁係咪除左AE以外仲有其他地方access到個AEIS
3. 點解可以將資料用作拘捕行動

屌個個記招都係成班垃圾高層將所有野推比前線

簡單d講
你公司有部電腦擺係reception
一開工就會有人login
login完就永遠唔會logout，直到永遠
任何仁都可以入system睇野而唔需要再係system login

發夢聽到朋友話可能前線比黑警兇一兇就淆底
做咩都無人理